[有片] 驚嚇！羊唔食草走去食雞仔？仲要細心咀嚼完至吞！

相信在大家的印象中羊都是以吃草為主，但如果突然「開葷」肯定會嚇壞不少人！日前中國有一名女子在路邊驚見羊張口「活吃 」小雞的畫面，看得讓她崩潰直喊：「媽呀還在嚼 ！」。

一名網友在《臉書》社團「爆笑公社」上傳一段影片，並表示「這羊太危險…」，影片中可以看到路邊站著一隻羊，但嘴巴卻不停地在咀嚼 ，而羊的面前更放有4籃「活生生」的小雞，但近看卻發現這隻羊正在享用牠的小雞大餐，且吃完一隻又咬起另外一隻，嚇到讓掌鏡的女子直喊：「媽呀！羊把雞給吃了 ！」。

全文（有片）：

許多網友看到影片後直說「哇靠！牠真的把小雞給吃了！」、「這是披著羊皮的狼嗎？」、「原來羊也會開葷」、「第一次知道羊也會吃肉。」、「抱歉我之前真的都當你是吃素的.....」。更有人猜測這隻羊可能太餓了，因此才會出現這種情況。（即時新聞中心／綜合報導）